逆向思維，點樣令到警察記招冇嘢好講

要去返和理非咪得囉